股市大跌 長揸SDOW 有無問題

見人話呢啲杠桿etf 唔適合長揸
會有decay and compound interest
但睇番過去十年牛市 一樣有升有跌有波幅
長渣UDOW一樣升左10倍
到底熊市長渣SDOW有無問題

好危，trump黎個負利，qe4你就收皮

根本唔同嘢 你瞓醒未?

冇問題

Short on long side is better

求解

因為short要借貨 cost高好多?

pre market 同 after market 可以好大波幅，小心風險